身邊港男愈黎愈廢

港男係指一群廢物物種 唔係泛指香港男性
我早排有個朋友 識左一年幾
之前就一直不斷同我講搞要一壇野啦
咁好 我就話同佢搞 仲搵埋佢個朋友 諗住做好成件事
佢個朋友就不斷ban人條橋 但自己就乜都唔諗 要人砌個成品比佢食落肚咁樣

咁都算啦 佢只係搵返黎幫手

我個朋友先最精采 明明係自己帶頭話要搞
玩失蹤 whatsapp唔睇唔覆 要人問候全家先話唔想再搞
無心搞起初就咪搵人幫 同曬出面d人差唔多傾好突然玩野 港男比人笑唔係無原因 就係多得呢種人

點樣可以因為你啲frd on9而得出港男廢嘅結論呢？

定只係因爲你on9 合作啲partner都on99咋？

亂咁落定義

近排興踩低港男？

睇睇第一句 港男係講緊一班唔成熟嘅廢青 唔係指全部人